其實數碼暴龍搵初音唱主題曲可以拉人氣咩

上次tri衰左初音幾好j都無用啦

過氣

兩邊都係

你過氣都未輪到數原碼暴龍過氣

播01嗰陣零零後幾歲？

初音過氣啦，數碼暴龍梗係搵銅鑼灣揸lift人唱啦

搵劉馬車唱

因為和田光司走咗姐

拉佢老母
DIGIMON洗咩靠依啲邪道

冇人可以取代到

digimon而家同屎一樣

冇一野樣紅到
新動畫收皮 劇場版收皮 手機game收皮

遟D仲會出多隻單機game，仲會上埋steam，睇下會唔會太爛

咪係 初音紅好多啦

初音俾niconico 糞營運搞到唔生唔死咁

智障AI 痴落youtube 度就無事

無計
無可代替

玩爛咗

網絡偵探唔差

關咩事，而家好多P都多投，tell your world直頭無投niconico

我唔明初音同digimon有咩關係

都係電子精靈

本來無而家咪有